facebook game真係好經典又好玩

除咗眾所周知既restaurant city, happy farm , pet society 仲有一隻叫快打之王 唔知有冇巴打玩過 嗰時讀緊小學好迷呢隻game 放學衝去地鐵站開黎玩 依家d game質素勁差

以前勁鐘意玩pet society

依家個個都整手機game賺小學雞錢
班戇鳩又真係課落去堆內掛game到 搞到周圍都係一式一樣掛機game 好玩嘅冇撚左一大堆 屌佢老母

突然好想玩返快打之王，童年回憶